希望示威對峙時候，有更多嘅人手支援。

香港人團結一致係對政府最大嘅打擊及鎮壓。